夾 office 365

包 2020 年全年
有 office 365 + onedrive 1TB + skype 每月 60 分鐘
$150 位，有興趣就請留名
仲有少量位

淘寶$15 搞掂，使鬼$150

VL?
電話 ipad 拎返公司唔係個個都用得 VL

100

2

搵水魚

100 排 （ 其實我唔洗要drive and Skype )

10 排 （我要word就夠）

hi 支那仔

office 365 我用 LibreOffice 6 完全免費
onedrive 1TB 我有兩個 5TB account 完全免費
skype 每月 60 分鐘 我用 whatsapp (都有視像通話) 完全免費

黃國桐：有家長報警 拉自己嗰仔, 亦有女手足比自己老豆篤左出黎

見你咁認真
Skype 同 WhatsApp 分別係打到長途電話號碼
同埋打出嘅電話來電顯示都可以係自己香港號碼
未必個個用得著, 但如果好多時間唔係香港同埋成日要打去外國就用到

上網大把開心版啦

我平時打電話去加拿大俾啲親戚朋友，對方都係用whatsapp， 語音通話都算ok，係有時會有少少疾。
巴打今次算你講得通 有一樣嘢whatsapp做唔到就係打去一般電話

官網賣緊780 6個人，除返都係130/位，你收150咁好賺

你儲得夠人咪係, 上年都唔夠人
連登兩個巴打今年再 renew 都係 $130

腦場水貨價：$4xx

365 都有開心

點會冇

好多時旅行要打去酒店改野/有突發時件就知wtsapp call 只係俾朋友間通話用

有鬼

https://github.com/abbodi1406/KMS_VL_ALL_AIO

大妹話得有, 就係有, 我好有信心
上次多謝你, 我先至有5TB
不過我琴日發現一個問題
就係linux點樣駁去onedrive
我search倒有個叫做expandrive 不過要收錢
你咁多計仔, 有時間嘅話幫我諗諗佢

在linux連onedrive就用rclone mount啦
用得linux應該都摸得掂rclone

我有興趣夾，但係我已經用緊365同有one drive ( monthly subscription )，夾嘅話，可唔可以乜都唔郁，用返原有嘅profile同one drive? 定還是要開過個新嘅？

你有興趣可以試吓得唔得先, 得先磅水

其實我琴日上過 rclone 首頁見到佢好勁， 不過個介面就。。。
無論係setup同埋實際操作都。。。
唔緊要反正我部linux 只係愛嚟試下嘢
巴打 感激你

【1•5 新春上水和你行｜胡椒射眼 強屈手腕】

50 fast trade

50要

其實你可以向uprograme 買一年送一年...

家庭版官方標價先$780
可以6個人用，某啲地方仲會平啲

收$150位

你搵得齊人咪係
上年四個

Tg@rjtbutt7h4h

不斷搵水魚

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

深水埗買500蚊唔使 淘寶都係400蚊 寧願俾大陸佬賺好過俾昆人做水魚嘅人

skype可以用到international landline telephone，呢樣野真係無可取替

TB 賣緊RMB 2

自己開個非牟利公司account咪得

點開

oh really ?!

家庭版? admin可以睇晒所有人野wo

$50 要

如果巴打真心有興趣可以留tg傾剩返11個月點計
50就可能要好似前幾版巴打講, 上中國搵volume licensing

我就唔會搵人夾, 有剩就由佢浪費

要用正版, 但係買家庭版同35識7既人共用, 係咩玩法